個個香港潮人都學kanyewest

屌 勁撚似以前番學時sip左條褲腳入對襪到

香港有人跟未

原來係奧巴
冇睇名

得你會理我咋